冇心撲滅本土派同泛民支持者幻想,其實你地只係做緊到20XX年都冇可能完成到既任務

本土派: 五區公投, 全民制憲
由最高峰有機會贏撚到四區既本土派, 比人分裂到連羸一區都成問題既本土細胞, 相信去到20XX年, 地球滅絕左都未搞得成五區公投

泛民: 團結大多數, 團結所有可以團結到既人
比靈童同燒山做參謀同軍師, 比人引導到越團結越少人, 竟然信佢地d九流建議, 團結一班一世都唔會行出黎反政府既藍屍同富豪, 放棄一班真係會行出黎既本土派, 港獨派, 同連扑野都冇地方扑既絕大部份香港人, 相信去到20XX年, 地球人移居火星都未能團結到大多數人出黎反政府

所以唔好怪我選擇地圖炮屌撚晒你地2班濕鳩海軍同水兵及其下冇腦既支持者, 你地跟撚本晒撚緊我時間, 去做緊d共產黨倒撚左台果日都冇可能做撚到既野